# Eine Kurzeinführung in Funkfeuer.at

Dieser Einführungsvortrag stellt Funkfeuer.at und den Verein FunkFeuer Wien
vor, erläutert kurz die verwendeten Techniken und Topologien, und lädt
Interessierte zum Mitmachen ein.

-------

### Brags

* @deltahotel hat die erste Version gebaut.
* @aaaaalbert hat Bilder hinzugefügt.
* @dir fällt sicher auch noch was ein.
